Nintendo Switch 港服下年上線，新聞推送和商店全中文化

從其他論壇看來的，僅供參考：

1.Nintendo Switch港服今年元月初上線，全中文的Eshop和全中文的新聞推送
2.系統大更新，電視模式下的UI在新系統下是原生1080p的，玩家還可以購買主題扮美自己的界面
3.會員成就系統上線，區別於索尼的獎杯和微軟的成就點系統，任天堂的系統叫金幣系統，玩家的遊戲時間和遊戲技巧由任天堂官方服務器進行分析評級，每個月只有兩次評級機會。獎勵的金幣可以用來兌換遊戲和獎品。如果玩家要提升自己的等級就需要倍加練習，以便在下一次提升自己的榮譽等級。好友之間可以觀看對方在玩過的遊戲中花了多少時間處於多少等級等信息。

以上消息由於尚未經過實際驗證，請各位Switch用戶保持謹慎樂觀和溫和期待。

仲有人玩? 封左塵好耐

cloud save 出左未

岩岩新買想玩mario kart 8 online
點知個ac個地區係香港唔玩得
要轉日本

吊，姐係要交日區會費
hk server who fking care ❓

wfc

精靈寶可夢

online玩孖車係咪有香港區旗

幾時出返桃太郎電鐵

喺「完全支那化」！

CloudSave 呢

只有終國國旗